
                      Muy muy absurda. Un sin sentido de película. Pensé que iba a ver algo parecido a Como acabar con tu jefe, que me sorprendió bastante, pero nada que ver. Tiene algún que otro momento gracioso pero como conjunto es floja.
        
            